[
        {
            "questionText": "Какая допускается максимальная продолжительность работы дизеля универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" по условиям технической эксплуатации на минимальной частоте вращения холостого хода?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,25 ч.",
                "0,5 ч.",
                "1 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло необходимо заливать в гидросистему гидрообъемного привода ведущих колес у кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "ТМ5-18.",
                "ТИ5-5.",
                "МГЕ-46В.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что может быть причиной повышенного износа протектора шин управляемых колес зерноуборочных комбайнов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нарушена регулировка конических подшипников колес.",
                "Пониженное давление воздуха в шинах.",
                "Повышенное давление воздуха в шинах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли комбайнеру работать стоя при транспортных переездах зерноуборочного комбайна?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается, если движение осуществляется не по асфальтированной дороге.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается при плохой видимости."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смены масла в гидросистеме рулевого управления у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки левого и правого подшипников вала барабана у зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком положении механизма выгрузки зерна следует производить перевод наклонного шнека у зерноуборочного комбайна в транспортном положении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При выключенном механизме выгрузки.",
                "При включённом механизме выгрузки.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие масла заливают в трехскоростную коробку измельчителя у кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\" при ежесменном техническом обслуживании?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "МГ46В.",
                "ТАП-15В.",
                "ТМ5-18.",
                "Все вышеперечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность у комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\", если дроблёное и щуплое зерно выдувается потоком воздуха от вентилятора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Закрыты жалюзи верхнего решета.",
                "Увеличена частота вращения вентилятора.",
                "Увеличены зазоры между гребёнками верхнего и нижнего решета."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой скоростью должен вращаться вентилятор зерноуборочного комплекса КЗР-1L0 \"Полесье-Ротор\" при уборке рапса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "200 - 400 об/мин.",
                "400 - 600 об/мин.",
                "600 - 800 об/мин."
            ]
        }
    ]
    